一句講晒，全盛時期嘅新垣結衣定全智賢？

唯一二選一揀唔落手，

結衣正皮

全智賢負皮

就算係依家嘅結衣都屈全智賢機啦

全盛時期既俞定延

身材嚟講其實全智賢正啲

第一幅圖嚟睇，結衣bb接近9頭身，真係好perfect

全智賢個樣咁撚怪